韓國瑜落選哭喪區

既生瑜

何生亮

永遠不能發財了

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

厲害了我的魚

哭𠹌咗成日😂

我個發達大計啊

何已完

他媽的 我們國民黨決定放棄台灣兩代年輕人 大舉移民大灣區

d韓粉移民中國未

隻阿道夫去咗邊

今晚食返條韓式魚

好似Hitler咁被清算